中國要香港警察用中國方式對香港市民, 大家日後小心.

大家自求多褔, 自己香港自己求.

努力保護自己.